IU襯衫搭配吊帶褲超顯高，網友：目測腿長不止2米！

一件絲綢襯衫，你會怎麼搭配？可以選擇最簡單的西褲，打造帥氣職場風。亦或者可以選擇一件超短裙，甜美出行。今天的絲綢襯衫IU李知恩出乎意料搭配了一件吊帶褲，網友說，超顯高，目測腿長不止2米！

這件綢緞的襯衫如同IU的肌膚般絲滑，淺V翻領盡顯優雅，高端的藍紫色再配上甜美的荷葉邊袖口，輕熟中又不失少女的甜美。

一頂黑色的貝雷帽與吊帶褲顏色保持一致，本身的亮片自帶閃光，混搭風下的IU真的美得好耀眼！

下半身是一件黑色的微喇叭西褲，很好的修飾腿型。類似雪紡的質地，不容易起皺同時又有垂直感。

本來襯衫和西褲就是絕配，可我們IU就是不一樣。在這個基礎上，特地加上兩條吊帶，使得干練中透露出一點小俏皮！

有了小吊帶，再穿上一雙黑色高跟鞋，網友說，超顯高，目測腿長不止2米！估計襯衫要斷貨，大家是時候拿出壓箱底的背帶褲！

全身上下的服裝搭配只有藍紫色和黑色兩種顏色，簡約卻不簡單！你喜歡混搭風下的IU李知恩嗎?

釘呢

你估佢自己襯嘅咩

out咗啦 今年唔興

究竟佢幾高

一米三
利申:屌過

新圖

但腿長兩米

姚明身高好似先兩米幾 佢兩隻腳加埋都未必有

足球小將班人腳長有無2米

超顯高 乜鳩蝗語

條眉

4隻腳

高過姚明

唔覺腿好長，不過真心靚既